成日話男人老左會正d, 有冇例子老左係反而柒左？

我先

愛迪生陳

陳奕迅

leonardo dicaprio

邊一個發明番工

恭碩良

大把

靚仔先會老型咗

譚詠麟

大個左好似猿人爭霸戰啲馬騮

justin bieber

木村

入嚟想講木村
一代男神搞到咁賤

大部份男人

其實愈老愈型先係小數

哈利

希哥

送禮勤

自己照下鏡咪知
越黎越憔悴
以前以為自己仲後生
依家

古
東
星

古天樂？
陳曉東？
星爺？

通常月老越型嗰啲係本身靚仔但係後生嗰陣肥
到中年嗰陣就操fit左所以先好撚型

我

好靚仔喎而家

陳冠希嗰啲就話唔keep唔保養變柒都情有可原，
陳曉東真係